有小聰明但係又懶嘅你入一入嚟

前幾日俾個人屌醒咗我

是咁的 佢話因為我做乜嘢都可以好易上手
出少少力就已經可以做得比一般人好 所以咪淨係甘於咁 所以咪懶
所以咪會睇唔起其他人 又受唔起壓力
一有個大壓力咪無啦啦跳制有情緒病。
之後我又好擅長用自己嘅情緒病威迫人哋唔好再逼我俾壓力我

咁因為我係做表演的 跟住佢又話我做舞台劇、做表演都係咁
我身為一個演員將我放上台面其實係好好睇
明明只要我俾力就可以比任何人都做得好
但係因為自己比少少力已經可以做好過一般表演者 所以就真係只係比少少力...
之後佢提我唔改左佢就好難比自己做得更好

希望各位同我一樣 真係唔好再因為自己啲惰性浪費咗自己嘅天賦 有心改絕對唔會怕遲

冇人理

一路懶緊 相信唔懶既話一定生活都豐富d..

唔好俾藉口自己懶 改啦

根本一認真做好少少就叻過其他人，跟住就會懶，到覺得差過人地既時候，再發力又追得返，之後又懶過⋯
由細到大都係咁

所以咪睇下你想過得舒服啲定係想做乜都要最好

唔關事,搵到自己鍾意既野就唔會懶,
只不過你鍾意既野係搵唔到錢,所以先會形成'懶'依個字
睇得明就睇得明,睇唔明就算

我諗20年之後我會明

細個學咩都快過人
搞到宜家大左周身刀無張利
學左表面就以為自己識哂

真係懶 完全冇動力去做嘢 成日都明日復明日

平仔，我都係咁，原來你同我係一樣㗎

一樣
做咩都只係出5成力
用得最多力係dse,都係7成左右

改變惰性本身就已經唔係易事

你係1定0

做乜都得過且過